{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099961",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 하노이"
    },
    "text": "こんにちは。、ベトナムコーヒー専門店カフェ・ハノイです。来る道はアーバンアトリウムのファーストワンジャクソンナインスの建物3階です。(区。世宗牧場)うちのカフェでは多様なメニューを提供しています。ココナッツコーヒーは4,000ウォンであり、ブンチャヌン8,500ウォン、ブルゴギ反米は5,000ウォン、アメリカーノは2,000ウォン、塩クリームコーヒーは3,500ウォン、燃油コーヒーは3,500ウォン、紅茶リッチは4,000ウォン、マンゴー・エイドは3,500ウォン、イチゴスムージーは、4,000ウォン、キウイスムージーは、4,000ウォン、チャチョは3,000ウォンです。私たちのカフェを訪問してくださってありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェ・ハノイはどこにありますか？",
            "answer": "カフェ・ハノイはアーバンアトリウムのファーストワンジャクソンナインスの建物3階にあります。"
        },
        {
            "question": "カフェ・ハノイではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "カフェ・ハノイではココナッツコーヒー、ブンチャヌン、ブルゴギ反米、アメリカーノ、塩クリームコーヒー、燃油コーヒー、紅茶リッチ、マンゴー・エイド、イチゴスムージー、キウイスムージー、チャチョなどの多様なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ココナッツコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ココナッツコーヒーの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブンチャヌンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブンチャヌンの価格は8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩クリームコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "塩クリームコーヒーの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "燃油コーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "燃油コーヒーの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "紅茶リッチの価格はいくらですか？",
            "answer": "紅茶リッチの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴー・エイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴー・エイドの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴスムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴスムージーの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キウイスムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "キウイスムージーの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャチョの価格はいくらですか？",
            "answer": "チャチョの価格は3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 232,
        "QA": 441
    }
}